MBA定MFin?

宜家做緊listed com嘅corp fin
但係唔知揀乜好
Mba 人脈network
MFin knowledge practical

利申 acct bachelor

Push

CFA better than M fin?
又平好多
m fin 20 30萬走唔甩
CFA 搭多個FRM 都唔洗10萬

認受性

MFin 博做 Banker

bachelor degree唔靚
想靠master洗底